與其撐藍色ViuTv 不如撐黃色喱騷！

我之前既post都講過，點解大家罷買成日搵黃色替代品搵得咁辛苦？
因為香港一早已經比藍色企業家、資本家所佔領
黃色企業規模比藍色嘅細，要做到對抗簡直係差好遠
黃色經濟圈壯大步驟：
建立、壯大、對抗、取替
而家杜生既喱騷新平台建立，絕對係黃色經濟圈既一大進步我地需要黃色大型企業，我地需要杜生呢類黃色資本家，我地要撐喱騷 任何黃色企業創立、崛起請毫不留力地撐！

杜生請手足幫手，仲比空間平台手足發揮 係一間真正既黃色企業

喱騷黎緊就有App 收費係每月$60 年費$600 為壯大黃色經濟圈 為撐手足 呢D錢絕對值得出

建立、壯大、對抗、取替
OUR REVOLUTION DID NOT END
喱騷網址：

延伸閱讀：「解迷思」點解我地需要杜汶澤 我地要撐佢既喱騷平台

登記做會員

又單機

課左600

想要Renee 寶寶
利申 已課金

屌 㩒咗不推
推番先

不了 睇netflix仲好

已課
推

叻豬

VIP會員

好正喎啲節目

不了

暫時冇乜野睇
但都課左先

推

態度正確

有誠意嫁！

課咗一年

識課一定課一年
好抵屌

課左600，仲顯示未買plan，上網睇話要等銀行proceed payment，屌

咁大鑊，咁咪新年後先得！

好希望佢地可以成功

開左兩個年費

已買

有人睇?睇戰毒好過啦

我都係

新年快樂

已上架？

即將

一開台就課咗
依家仲有林子穎同蔡玉玲 正